警察認為自己先係抗爭者，開槍警成為同袍間勇武義士，受萬警敬拜吹奏！

現時前線警員心態：‘我哋俾全世界迫害左咁多個月，日日出街俾人鬧，連收工都唔敢自己一個！無能政府對甲甴又咁軟弱！而今次開完實彈射冧一隻曱甴，行內人個個當個位手足係英雄，連一哥都保我地。 依家就有伙記肯踏出第一步，為抗爭打破缺口，衝破樽頸位，義士黎！！香港警察唔能夠再輸再怯！ 我地要嬴！！’

照常理推敲D狗肯定係咁諗野

當前線警察都以為自己係抗爭緊，開完槍仲覺得好正義時，開槍警係伙記中既地位就等於示威者之間既魔法師，成為義士。同一道理，有得一個魔法師自然好快有第二第三個，實彈警一樣。可以肯定既係兜槍爆頭可以幾星期內出現。

所以盧餵聰走出黎保班前線警客觀效果就係鼓勵繼續動用實彈，盧餵聰罪該萬死

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！